點解當年大陸比播《國產零零漆》？

打靶果幕過到關咩

因為平叔鍾意睇小李飛刀

cut到直接揮手放人

太攪笑 笑到唔記得要審查

大陸當年嘅審查比較集中，啲地區嘢佢管唔到好多，唔係大陸畀佢出街，而係未管到。

好似隔咗好耐先比播喎
而且主調係只反貪官不反皇帝就冇事啦

個時要扮改革開放

cut左好多

特顯重視人民....... 幣!

1) CUT好多
2) 只係貪官被處決
3) 聖上仲係英明嘅 (人民英雄 - 小平贈)

邊個話俾播, 唔俾播喎, 十幾廿年前我去東莞就即刻停播TVB既國產007.....

有行內朋友傳過出嚟 嗰場戲辣著大陸好似廣電局定咩審查機構 電影公司老闆要上去跪玻璃

唔係cut撚左打靶個場咩？

當年仲係錄影帶 vcd

要流通唔難

申：老吹

當年邊有而家咁查得勁, 老鄧, 老江就算去到老胡都好鬆, 有錢大家搵, 有女齊齊食, 係去到小學生年代,又搞掃黃又思想控制呢D, 大家一齊落地獄

套野反映現實
現實就係俾錢就得

回不去了

畀啲人當癲佬咁笑吓
慢慢啲人就以為所有呢啲人都係癲佬
#電腦大爆炸

on9
十幾年前無線一播上邊cut 都cut 唔切

當年要統戰向華強等港澳地頭蛇
所以咪俾曬綠燈

今日香港全面染紅，
仲俾你哋港燐拍建黨偉業已經偷笑

當年果啲老狐狸邊會做到咁出面
想陰啲陰啲食晒全世界架
係依家件小學雞先樣樣做出面打橫黎
唔係上幾任老狐狸, 隻小學雞邊有咁威, 俾外國收左皮好耐

仲有讓子彈飛都無禁

但抽共產黨水抽得好明顯下

呢個原因好笑

當年係點

係咪64 之後驚左人民